有無人日日上連登但希望自己仔女千祈唔好知道呢啲論壇？

上左連登好似食左智慧果實咁
知道左呢個世界同人性既黑暗面
但我反而希望下一代開開心心做個小左膠
都唔想佢地睇到呢個扭曲又黑暗既世界

上少d成人台啦
打完丁 聖人mode上身？

但俾你知道好多個啲野
令你自己再搵落去
deep web野呀
又毒品
又叫雞
又ptgf
又bestgore
屌你成個黑暗世界入門網站咁

成人台垃圾

連登咁低質都好似食左智慧果？
除左搵工搵書讀同搵sp 既po好d
其他垃圾過reddit
連大陸天涯百度
甚至五毛鄉土都多野學過呢度